{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161127?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 둥지네스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 相手の利用客に害を及ぼしかねない無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションでは屋外炭火バーベキューができ、申し込みが必要で、価格は人数によって異なります。 炭とグリルは提供され、残りは自分で準備する必要があります。 屋外テラスと禁煙客室があり、温水、ぬるま湯を備えたプールもご利用いただけます。 泳ぐ場合、暖房料が別途発生し、キッズのためのプレイルームも用意されています。 近くの観光地としては仏国寺、普門団地、甘浦海水浴場があり、ブルモンセットと薪は無料レンタル·販売されています。 スーパーマーケットは車から3分の距離にコンビニと車から15分の距離に農協ハナロマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込み方法は？",
            "answer": "ペンションでは屋外炭火バーベキューができ、申し込みが必要で、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールは温水ですか？",
            "answer": "プールもご利用いただけますが、泳ぐ場合、暖房料が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては仏国寺、普門団地、甘浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "スーパーマーケットはどこにありますか？",
            "answer": "車から3分の距離にコンビニと車から15分の距離に農協ハナロマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 411
    }
}